法國魚台一有正經討論post班色狗假膠就潛晒水

唔知點搭嘴

差啲連你呢個都搭唔到啊陰功

又冇人理

昂哥

定哥